{
  "ID": "ID",
  "Avatar": "头像",
  "Ml openid": "小程序凭证",
  "Nickname": "用户昵称",
  "Sex": "性别",
  "Is certification": "司机认证",
  "Balance": "余额",
  "City partner": "城市合伙人",
  "Ref code": "邀请码",
  "Parent id": "邀请人",
  "Is member": "商家/会员",
  "Created at":"创建时间",
  "Updated at":"更新时间",
  "Abbr":"分类名",
  "Sort":"排序",
  "Logo":"商铺logo",
  "Type":"类型",
  "Local":"位置",
  "Abbr":"分类名",
  "Image":"图片",
  "Link":"链接",
  "Is display":"显示",
  "Name":"分类名",
  "Content":"内容",
  "Title":"标题",
  "Location":"定位位置",
  "Lng":"纬度",
  "Lat":"经度",
  "View":"访问量",
  "Card id":"分类",
  "User id":"用户名",
  "No":"订单流水号",
  "Card fee":"发帖费用",
  "Top fee":"置顶费用",
  "Paid at":"支付时间",
  "Payment no":"支付平台订单号",
  "Comment count":"评论数量",
  "Is top":"是否置顶",
  "View":"浏览量",
  "Id card":"身份证正面照",
  "Driver":"驾驶证",
  "Action":"行驶证",
  "Car":"车辆照片",
  "Key":"键",
  "Value":"值",
  "Introduction":"介绍",
  "Is accept":"采纳",
  "Phone":"手机号",
  "Name car":"车主姓名",
  "Capacity":"承载重量",
  "Go":"出发地",
  "End":"目的地",
  "Departure time":"出发时间",
  "Seat":"剩余座位",
  "Other need":"其他需求",
  "Is go":"是否出发",
  "Area":"地址",
  "Amount":"金额",
  "Detailed address":"详细地址",
  "Contact phone":"联系方式",
  "Wechat":"微信",
  "Service price":"服务价格",
  "Merchant introduction":"商户介绍",
  "Is accept":"同意",
  "Comment count":"评论数",
  "Good comment count":"好评数",
  "Top amount":"置顶金额",
  "Platform licensing":"平台使用费",
  "Due date":"过期时间",
  "Payment method":"支付方式",
  "One abbr0":"一级分类",
  "One abbr1":"一级分类",
  "One abbr2":"一级分类",
  "Two abbr0":"二级分类",
  "Two abbr1":"二级分类",
  "Two abbr2":"二级分类",
  "Closed":"过期",
  "Bank of deposit":"开户行",
  "Bank card number":"银行卡号",
  "Abbr":"分类名",
  "Order number":"单号",
  "Status":"状态"
}